藍絲 係醫院小心警察

藍屍基佬表示

廢老不要喝醉
下一個可能就係你

千奇唔好同人講
呢個老人家曾支持警方使用武力對待搞事既人

係咪部cam問題，件制服d色咁怪既？

yes

點解會有cam

懲救可以拎 岩岩拘捕左既犯咩？

冇野啦自